球王C朗保護基羅納球員面部

偉大又慈愛既手 怕佢比波撞到塊面

0：32開始睇

有愛

諾貝爾最和平球員

嘩 真係差d中面
好彩擋一擋

球皇

比牙朗摸塊面，執到啦！

慈善球王

幾多人想都無

感動世人
準諾貝爾和平獎得主唔係流

[功夫熱請饒命]

幫佢變身做陶大宇姐

一時唔偷雞就做保長 笑撚死人咩死賤種皇

樓主雜種狗

球品都輸埋

做FACIAL

都係為左山區兒童姐

你雜d

左右開弓